我地應該搞返「購買日」

林鄭搞緊急法 再叫黨鐵全日停駛 商場唔開
就係想制造係我地破壞左經濟 令商家受損

「購買日」就係要用銀紙去話俾社會、藍絲、中立聽 其實唔係我地破壞經濟

呢一日我地瘋狂去幫襯「黃店」、用銀紙懲罰佢地
一日抽三四間出黎懲罰 條隊有幾長排幾長！
同時又可以建立黃絲經濟圈

建議：可以係閒日返工時間一齊去 冇集會 冇抗爭就可以去

手足平時爆鋪、燒野呢啲行動 和理非參與唔到
但係呢樣活動就連左膠都可以一齊參與
人數大增、又合法

推呀 用銀紙懲罰佢地呀

推

唔係淨係得爆鋪架

support

最緊要係和勇都可以參加

推 我都覺得要快D搞positive D嘅活動

得閒抽兩三間

一芳呀

咁就去懲罰啲台灣鋪啦

大懲罰日

［公投］就裝修目標公投

等我呢d港女出黎買野

Push

呢個真係要推 俾人知我地大撚把錢幫黃店
係霸買d仆街藍店only

P牌仔照推

會唔會驚標籤左d鋪頭？

黃爆買

搵啲出聲好多 好明顯黃個啲？

真

香港人冇嘢多，錢最多
不過我怕會有舖頭見呢期生意差咗
就衝出嚟扮黃

啱

岩呀
和理中產都要參與

感恩節

𧾷隹

好想懲罰佢地呀！

同埋補償番之前誤中副車啲商戶，唔覺意俾人裝修一鑊都洗唔少

有啦，雙十節
齊齊歡度台港友好

10.10

上海商業銀行

推啊

推！

呢個正
正面+和理非道德高地

十月十
大懲罰

冇人會反對啦 香港人咁鐘意排隊

裝修(美心)文宣真係好多人睇，大家可以加推！！

重點推右下

好, 對比十一死城

要宣傳下了 禁左錢出來都要洗下

講左咁耐都未有人搞

抒下壓又可以令d藍鋪眼紅 諗起都開心

push